呢款手提電腦(for打機用)好唔好

今日係深水埗行左陣 見到呢款手提電腦 店主話係電競用嘅 本身已經減左價 如果現金俾仲平啲 淨係要$5799 抵唔抵屌

但因為小弟唔太識電腦嘅野 所以上黎問下好唔好
打機都係打劍三呢類嘅game
如果唔好有無推介
無電腦無得打機嘅日子真係好難過

抵

其實無咩抵唔抵，都係差唔多呢個價，但acer啲qc......good luck

邊隻qc好啲？

早幾日同frd買左部Lenovo y400
用i5, 6代cup, gtx960 又有256ssd
都係6k 我覺得ok
不過d野就上一代 睇你介唔介意

有咩分別 ？
如果差別唔大其實無所謂

如果你既劍三係指 劍俠情緣三，咁呢部機岩晒你。

但係5799呢個價老實講，平得有D神奇，你問問老闆係唔係陳列貨/二手穩陣d，正常acer機，個window都用左1000，計返條數，佢用4799比左個15.6mon，128 gb ssd，gtx1050，i5 7300hq同8gb ram 你，正路部機點都要7500-8000。

check清楚係唔係全部port口都無問題，個mon有無死點。

如果係二手/陳列品，就要問明保養去到幾時，一拎到機即刻送去保養。

問個時記得錄定音。

Btw，gtx1050聽上去好似好新好勁，但其實呢部機張卡差唔多係10系列最廢果批（因為你張卡係 1050 2gb唔係1050 4gb），你可以預佢有能力推到新game，但係只能夠開中效/中高效。（但係再差都勁過除左980m之外既9字頭N卡m）

C兄, gtx960定gtx960m

正常notebook你俾粒960俾我

1050會勁過970m?
同埋以上spec 7千銀內肯定有

打機就咪買notebook啦

最後咪又係要坐喺度玩？

唔通你出街打機咩

就算出到街打未又好快冇電

你呢個預算都差唔多砌到一部靚機喇

做野就話啫，用notebook打機嘅話性價比根本就低，而且又熱

7000內包唔包到係一手貨先，分分鐘翻新機，就算amazon買1050 gaming laptop美版機都要7500港紙，何況樓主家陣5799。

btw，970m係勁過樓主部機既1050，但係搵唔搵到部5799既970m先

我梗係見過有960 y400 laptop先咁問

你家陣係部notebook入面有粒960咩
大大隻字寫住外接

btw，970m係勁過樓主部機既1050，但係搵唔搵到部5799既970m先
你講緊1050勁過除980m外所有9系
幾時有5799嘅前設?

睇返上面好唔好，係前一位C兄貼左960出黎先

咁970m係勁過1050，之前reply咪講返囉，你證實完呢個問題之後對樓主有無幫助先？家陣係樓主要買部5799既1050問緊我地意見，你up番d對樓主有用既野好唔好，如果你無一個5799既選擇推介到比樓主，你一路死講住970m勁過1050呢個問題對樓主有咩用

C兄，可唔可以唔好做個學術兇狠做野碌燃既人，對正個重點，focus 返點幫樓主搵機先

你講錯野
我打一句幫你改岩
你自己係都要搵野兜

得啖笑

電競 notebook 最講散熱，你上網睇睇評測再買，唔係部機得15分鐘全速真係喊出嚟

咪直接認左你係岩，970m係勁過1050，你到底咩心態先會覺得我係度兜緊。

同埋講左咁耐，你不如望返你既reply，你幫到樓主d咩

下面個句已經係
係都要兜返個圈話返人地